邊款電視盒子可以睇viu同港台？

如題

用緊chromecast

用「講人話電視」app就睇到

+1

[url]安博[/url]

Chromecast睇到viu咩

Apple TV有ViuTV app
港台我airplay

藍Viu黃Viu都有

巴打，請問Apple TV算係電視盒子嗎？對唔住問得比較低能，呢方面我係白痴，同埋我屋企用緊呢款電視，唔知做唔做你個兩項（Apple TV同AirPlay）

你意思係chromecast本身就有viu app，定要喺mobile device經chromecast再投射落電視

Apple TV 你電視插到HDMI就得 仲可以airplay 有netflix youtube 有viu

邊度有實體店賣？

請問安唔安裝到#3巴打話「講人話電視」app？屋企人想睇埋港台電視

自己係隻chromecast with google tv裝viu app

只要有hdmi頭嘅話 無論你買Android tv box/ Google chromecast都得

Apple tv直頭係個盒嚟..

不過apple tv限制係多啲嘅
冇得咁易裝到第三方app

Apple TV 冇得裝 港人話電視
因為係android app 嚟嘅

我覺得睇你自己需要
如果你真係覺得你好需要airplay就可以買apple tv

但係如果你想裝多啲睇野嘅app 就可以買chromecast with google tv

for your reference

Panasonic 睇唔到黃viu 想知要買咩電視盒子

Chromecast

謝謝巴打，我以前成部電機視都係Apple出